Поясніть своїми словами, як ви розумієте поняття асинхронності у Javascript
*****
Асинхронність у JavaScript означає, що програма може імітувати виконування декількох дій одночасно. Коли JavaScript виконує якусь дію, він не зупиняється на цьому і не чекає, поки ця дія завершиться, а продовжує виконувати інші дії. 
Наприклад, коли ми чекаємо на завантаження сторінки в інтернеті, ми можемо взаємодіяти з деякими елементами сторінки, а коли сторінка завантажиться, вона відобразиться на екрані.